覺得生活辛苦好攰嘅同我入晒黎

無論你係返工對住老細頂佢唔順又好
做嘢做到死死氣唔想再做落去又好
依家捱更抵夜溫緊書都好

真心想講聲辛苦你啦！加油

如果你覺得無人支持你無人明白你
唔緊要仲有我！雖然素未謀面同大家三唔識七
不過都想俾啲正能量大家 或者分擔下煩惱

如果你想搵個人傾下心事
可以打字俾我或者錄音比我
我都係個唔錯嘅傾訴對象
不過我唔會好似班old seafood咁扮晒嘢講埋晒啲人生建議 如果你需要一個人為你做理性分析嘅話就唔好搵我啦

唔好問我係絲定係巴
我只係一個樹窿
要求偶出返去交友app

完sem 好頹

毒撚唔敢搵你

睇得多鬧交post
見到呢個post真係好

幫我打咗我嘅心聲

Lm